唔該咪再叫人散水，咪再話影響民意

你哋覺得仲有得散，仲有得退咩？

上去前面睇吓用酒嘅時候，街上途人嘅歡呼聲先啦。

唔好話塞鐵，塞機場阻到人啦，你要我哋再有幾多人上街好似噚晚咁俾班黑警打到終身殘廢？

塞爆個離境大堂，癱瘓個機場啦，政府就會收皮。咪再今天我，咪再大台思維，你對唔對得住天地良心。

血海深仇。

冇心機推，我只有仇恨。

血債血償 以眼還眼

好呀，咁都有負評。

好呀，係咪泛民打手入嚟負評呀。

我哋手足隻眼點呀。

負評講嘢呀，屌你老母。

血海深仇。

前線用酒果班有機會係警賊

係，但我只係想講，市民同途人唔係一面倒反對，即係所謂民意嘅嘢，唔好用嚟綑綁自己。